唔肯走嘅人 要拉埋佢一齊走 好似立會咁！

話我鬼都係咁話！
Be water
唔好送頭呀